正式宣佈1126黎明行動 三罷再開

收皮啦叫停休息撚
咁好勢大家係咪唔食住上

push

依家我哋區選贏咗，外國好關注我哋！
係咪連少少嘢都唔肯做呀？

最新的tweets 一定響bot
總之 Retweet Like Reply 就得
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Sen. Marco Rubio

Sen. Rick Scott

Sen. Marsha Blackburn

更加多嘅tweet請入bot搵

（twitter戰線)國際都關注今次香港的區選

咪撚戇鳩啦
依家果d黎明行動根本冇成效
諗下點進步先再做啦

黎明行動 根本剩係阻到基層市民揾食 對其他方面根本冇撚用

要有工會先可三罷

又係塞到鐵當贏, 唔理塞鐵初衷

啲人只係因為自己興趣 上咗癮之後當去玩咁黎搞
自從Poly一出事嗰晚
仲吹雞唔俾人第二朝搭車去救手足，就穿咗煲

聽日吹得切雞咩?

[真.行動討論]黎明行動重啟時間

拉 完全冇作用

休息撚日日休息

推

雖然遲左小小 但我p牌仔要幫手推

rk8

推上熱門 運動降溫喇

除非係商業區搞，唔係真係冇乜成效

黎明行動大絕黎，唔好亂咁用。 應該申請一次大遊行先，唔批/唔回應 再搞。
亂搞黎明行動根本持續唔到，威力有限。

點解冇成效呀
因為冇乜人行動，新聞又淡化炸
如果散水撚肯幫下手成件事就唔同啦

拉
bad timing

黎明行動極度消耗民意
要做超大量文宣先
唔好亂咁黎

消耗民意
琴日就輸左啦
分化撚

唔好咁衝動
夜晚10點先宣佈又無文宣點搞得起
而且黎明行動民意消耗極大
每次行動前都應該從長計議
求下勇武冷靜少少

停下先啦，要籌備真罷工

今日突然間又有風吹 黎明行動😂

黎明行動幾多日？
大遊行幾多次？
連儂牆幾多幅？
集會幾多次？
人鏈幾多次？

黎明行動係負面影響係真實既
咁係咪唔檢討就無止境叫人送頭

有一種論調，會令抗爭步向滅亡

PUSH

P牌仔幫推

我真係唔知呢d係鬼定豬隊友
次次塞鐵燃都係咁唔聽人講既

宜家變咗阻人返工多過罷工

政治係好睇你做錯幾多野
只係中共港共比我地多
唔該！醒小小！長期戰係要鬥少做錯！
黎明係搞到市民而無燃係搞到政府
唔支持你既行動唔代表分化

曱近平

三罷唔可以成日搞，要搵時機

而家首先要搞返起個文宣先，食住區議會大勝個勢，嘗試打破同溫層，拉攏多啲人過嚟

仲有要繼續關注同搵途徑解救理大手足

除左玩撚死新界北班友 唔知有乜用

區選未完架！ 一齊拎返屬於我地嘅8席！ 係8席阿！

【停止打飛機】親中派因重點問題選票有效﹑票數多於投票人數係8區反敗為勝

廣告界都搞緊罷工
一人出一分力

不如放工塞理大仲好

Push

放錯台係我岸鳩求幫推P牌推唔到

推上熱門：新戰線—用建制方法贏建制

有共識取消左

大家都有聽蕭爺爺話

燒山on9

蕭爺爺再世韓信
120萬都估中
信佢冇死錯人

咁岩姐屌

結果呢 ？ 所以以後都停 ？

哇屌

大量負評

階段性勝利

Bad 你老母？

黎明行動需要轉型

根本鼓吹黎明行動既人係比唔到實際成效
成個行動急需要轉型
明知唔work都繼續盲目繼續就低能啦
Insanity is doing th same thing over and over again and expecting a different result

推推

好順wor

唔好on9 啦，請停止送頭行動

中環之外嘅科學園數碼港，先係重點

有冇智者諗到可以令黃絲攞足特首選委嗰600票？

趁現加區選優勢 俾政府最後通牒

樓主唔識分 支持 同 唔割

民意已經 endorse 哂之前一切行動

變左純塞鐵唔係咁好
要諗下點改變

個個都係自己唔返工就叫人去塞 咁撚鐘意塞一係你自己塞

講真, 目的係要影響經濟，單純阻人返工對運動真係幫助不大...

咪以為KEEP住黎明就真係有效先得嫁

on9政府幫你做撚埋民調，仲話輸民意，含撚啦你

做唔到野 啲野唔會delay既低鳩能 剩係識玩無經濟影響

你講緊咩？區選？ 好多行動加埋一齊，唔單止係黎明行動

咁搞左兩個星期，有冇人出黎嘈呀？除左啲執磚藍絲，和你lunch都一樣塞路呀

而家係要轉型呀
係咁用番同一個模式，上星期都見到唔work啦

上星期停係因為就區選

今日有行動?

吹晒休息風啦，休息到下年9月立會

難得勝利左選區，阻人搵食既手段應該要停止，咁樣落去唔見得今屆會做得好，香港人加油。

仲搞呢味野...?阻人返工有咩用呢....依家19區議會都控制左~係咪應該交由議會去組織運動...我地做響應呢...?

咁投票個班一定唔係打工仔黎啦，職業投票手唔係點會明知你阻搵食都投比你

17區先岩...打錯

上面兩個P，一個鬼acc都係話「擾民」

起大台一定係5年前既成功之道

唔係要有大台呀~係要更有組織呀~

成日都要勇武阻人返工
有鬼用咩
一陣 女又比人打

算吧啦
你想被擺工既話
自己請假
唔該曬

自己罷工-比人炒
被罷工-唔洗炒

我唔反對罷工呀~可唔可以改變一下個形式~由一啲工會或者界別去發動~令到抗爭運動嘅壓力更加大

蝴蝶效應，基本面唔同左，都要一定時間先會明顯出現第2樣既問題。

而家冇事唔代表之後冇事，基層今日支持唔代表之後支持，你唔好忘記，一個城市冇經濟，乜野民主都係假，呢幾個月堵路可能為左支持你地，但今次既然勝出，keep住咁落去，我唔見得市民會keep住支持，希望你地勝出既同時再望遠少少。

其實用阻塞交通的一種形式去製造罷工~咁不如嗌大家早啲起身~塞住樓下度閘咪算囉~

我想問你想有咩作用呢？只會形響基層市民的運動，

搞左成半年，原來仲未影響到市民咁係手足廢定政府勁

前半年一定影響唔到佢地啦

btw，好多p牌

日日出超必
以為自己無限MP?

清醒下啦~有邊個會支持你阻住我搵食呀...唔小鳩你只係出於包容同諒解..因為佢哋係企喺你嗰邊咁解㗎咋

第一次冇人嘈.. 第二次都可以... 34我淺黃同淺藍同事都屌晒鬼

咁區選民意一定係假架啦，唔怪之得林鄭睇完都話聽到民意繼續回復和平，五大訴求？過去式啦

唔係手足廢，都唔係政府勁，係定律。
一個再落後既國家都係需要去賺錢去換取生活。
呢個定律係唔會變。
所以唔好再阻基層搵食，難得咁多市民支持，唔好令支持你地既市民失望。

認真。下下超必會死
我唔係講要停止所以行動
但係我地仲有好多野去做

我無同事屌喎，公司仲好明白添又唔會叫人OT，你OT唔代表啲客會陪你一齊OT，全世界都陪你OT

區選民意代表支持你哋罷工咩~唔好天真啦~民意係賦予你地權力~你哋擁有權力嘅時候就要識得運用~

如果民意真係咁支持罷工呀~你哋就唔使出塞地鐵啦~又俾人打~又俾人吊~~

要搞要出師有名

冇錯啦!一定要有時間醞釀~聯絡不同界別~指定一段時間~一定要有啲重要界別參與例如運輸~航空~你而家十七區議會都控制咗~號召力一定更加大~你鑊鑊咁推啲學生出去塞鐵~畀人吊到隻狗咁~都唔知對個政府做成乜嘢壓力~但你對民生就有好大壓力喇

支持!

遊行

冇錯，市民就係想協助你地，所以先會包容你地呢6個月既行為，而家你地達成目的，得到左你地想要既權力，掃走左你地憎既建制派，希望你地要好好運用，改善民生，而唔係用呢d權力去堵路，去唔俾人返工，唔俾人食飯，唔俾基層生活。

咪係囉， 支持嘅人係好多呀， 所以你哋做呢啲嘢都唔去責怪你哋，喺出於包容體諒同忍耐呀， 好多人唔明呢一樣嘢呀。。

上面一堆p牌講啲野黎黎去去都係果個point

咁你又有咩point呀？ 果幾日咁樣阻人返工有咩作用? 咪淨係見到啲靚妹畀人打畀人吊， 你覺得政府好有壓力 ，好驚你哋去塞鐵?

無壓力就唔洗再三強調要回復平靜啦係呀，遊行唔洗比狗咬架，訓係度自然會贏

你要諗清楚民意係包含啲乜嘢， 你問每一個人點睇呢啲阻塞既行為，我相信十個有九個都係答你我理解， 有冇人會答你，做得好!我贊成佢哋咁做!我鼓吹佢哋咁做!
佢哋都係表現出一種同理心，表示佢哋係被政府所逼 ，我選擇去包容佢哋，忍耐佢地

你要搞清楚， 我唔反對罷工 ，但我反對推啲學生出去阻人返工， 我上面講咗搞罷工係要點搞

我身邊就個個公司裡說不，私底下就支持喎唔通同老細講我好鍾意被罷工呀？

唔覺係得學生搞喎

如果係啲打工仔，做又36唔做又36 ，會有咁嘅心態都唔出奇， 但如果有一日你搞到人哋間公司執笠，咁又點?

原來攬炒係講架咋？咁我sorry囉

唔想再見到女學生比人打

又話搞商家，唔搞打工仔。而家又搞打工仔，唔好搞到商家咩邏輯

我唔想見到手足比人拉，被自殺添啦，一齊坐係度等贏啦

咁你咪繼續去塞鐵囉， 人永遠有一個限度㗎，容忍都有個限度㗎， 現實啲啦， 塞地鐵阻人返工就會贏咩 ， 啲政治智慧去曬邊度呀

呢一刻仲有咁多人支持，唔係因為佢哋同意你地既行為， 而係因為對家嘅行為畀你哋更不堪